女友話對我既感覺唔同左,仲有冇機會挽留?

又話怕自己決定後會後悔

你無上進心囉

無feel lol

整容

咁講通常都係有咗第二個

嫌你鳩細又軟

試過黑人之後
你唔會比到咩感覺佢架Wor

綠左la

思想同種子一樣只要有條件就會發芽
佢開始有同你分手既諗法 就會不斷loop

其實feel呢啲野都真係話冇就冇～

佢遇上左一個比你更加好嘅男仔